[有圖]過氣廢老689及波叔當眾大跳Kpop Dance！ （BlackPink BoomBayah）

大家記得課金支持蘋果新聞！

星期日九龍區！

星期六屯門公園！

屌 笑撚咗出黎

屌你老母

蘋果動原片，2014年

哈哈

笑撚死

笑死

Last Push。

明日九龍區見。

yayayaboombaya
oppa